有冇人唔係唔開心，但成個人冇哂生氣冇哂動力好落寞

就好似被抽走左靈魂一樣，行屍走肉

日日都係咁 之後又唔開心

搵組女傾下

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

咁你俾返D生氣
影響其他人
一是全 全是一
你思想就是全也是一

試過，之後就會抑鬱症發作

係幾時開始架巴打?
會唔會有時會好D呀